守口如瓶

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是我有的自由
連眉目也生銹
如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋

瓶內沒有酒你別引導我失守
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠
眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

最近同一個識左幾年既朋友單獨出多左街
好似對佢產生左好感

但係我諗佢應該只係當我係朋友
甚至feel到我對佢有好感開始對我有啲冷淡
唔想無左呢個朋友
好想平常心咁對佢但係又會忍唔住去留意佢關心佢

渣ga

真係渣
知道自己無乜機會都要鍾個頭落去

都係果句
咁大個森林......

都係既
不過個人好毒唔想係出面識女仔